說散就散 幾個鐘話唔愛就唔愛

想問下巴打 覺得咁樣係咩心態...
嚟得太突然既轉變
真係好難接受

時間：下午12點
事源前一日因爲佢去咗同朋友出去飲野
飲到天光都冇交代下自己去邊幾點走
嗌咗少少交 之後都冇事解決咗

時間：晚上12點鐘
啲對話由晏就到夜晚一直都好地地
仲會關心我
Double Confirmed係咪真係冇野我先放心
佢都強調咗好多次係
直到夜晚12點話瞓覺
第二日要早起
好啦咁瞓覺啦
都正正常常講晚安早抖😘

時間：早上6-7點
到朝早6-7點突然就話
我對住你好辛苦
我地一齊一啲都唔開心好大壓力
最後打電話比佢想挽留
但佢都好狠絕講咗分手
唔好再搵佢

我地就咁就分開咗。
利申：絲打

無 啱啱有第二條女落踏 又唔想一腳踏兩船咪咁

佢同啲朋友都堅持強調話冇
係真係性格問題
到呢刻都唔知信唔信

信又點唔信又點 你可以點

btw 絲打yr幾 利申柴大

唔講喇
仲信佢會返轉頭係咪好傻...

拍左幾耐先
試過係咁 情況好似
即係證明佢之前一直偽裝
利申 絲

就算係翻轉頭都九成係鳩痕

即係偽裝冇事？
一直同我相處？

我真係好不解
點樣諗好耐
計劃好講分手？

重點係 拍左幾耐先
你了解佢又有幾深
其實好大機會係同朋友飲野果陣傾落出事
發現自己原來唔係咁愛你
又唔想再拖落去

我有搵個朋友問
佢話佢行開咗再見返佢個陣
喊得好西利
唔通真係飲酒個陣....

似佢未玩夠 ...

半年 時間係唔長
但唔理有冇見面
大家都堅持幾乎每日都FaceTime

佢一兩個禮拜就會去飲野
但每次我都好信任佢
同埋都等埋佢返屋企先瞓
即使佢飲天光

喊得好西利已經係重點啦

其實半年又唔似會做d咁嘅野...
半年都應該開始穩定
但突然間咁爆出黎 係幾難受嘅
佢可能忍到一個臨界點 發現唔可以再自欺欺人落去

因為一直以嚟佢都好少講自己唔開心既野
但佢分手個刻又話好多時佢唔開心係我唔知
究竟係我問題 我唔了解佢
定佢唔願意分享佢既事比我知
我好愛佢 不斷挽回
但佢同我一覺瞓醒就話唔愛喇
再問佢係咪一啲留戀同唔捨得都冇
佢話：如果要我好殘酷咁答你個事實，係，我一啲都冇唔捨得

我最難接受係佢瞓覺之前一切都安好
喺佢角度可能係積累既唔開心同埋一早計劃好既分手
但喺我角度 只係相隔7個鐘
就突如其來既分手 就話好唔愛喇
如果分手之後去搵佢 更加會令佢反感
我再求佢多兩句
就話我好煩 好長氣 問我講完未
點解變得咁快...

真係同我ex好似
其實一直以黎佢都唔願分享對段關係都唔健康

其實老實講 橫掂都死左 你都唔好諗點樣追番佢
你應該反問番佢點解7個鐘可以扮冇事
知下個死因 都好過冇 下段感情再努力

就咁睇完你講啲野
佢似想求其搵個人拍下拖
而家嫌你煩咪分手算
佢都唔在乎你
你在乎你咪好蠢
下個更好呀絲打

雖然佢話一啲唔捨得都冇
但佢冇unfollow我
冇block我whatsapp
仲有keep住睇我post既story
但佢冇再覆我whatsapp
搞到我真係好想知道
我仲有冇機會令佢回心轉意

佢冇再覆我喇
我有問佢點解可以扮得咁好
而家我就好似直接比人行刑
而唔知死因

咁就睇清楚一個人 未嘗唔係好事

將來佢搵返你嘅話 如果你自問夠賤嘅可以試下一齊返

就係知你夠cheap 好講唔好聽 唔要你 你仲肯張開雙腳嘅 你情我願啦

冇架喇
唔好諗太多
果陣佢都冇block我
我忍唔住block撚左條仆街
唔想俾自己有機會諗 一個唔值得再諗嘅人

如果一齊返 佢仲有可能好似以前咁咩

一齊返又點

你已經見識到咩叫突如其來 飄忽不定

一齊返 將來一直提心吊膽 有條刺

會唔會係扮俾考驗你 睇你想一齊返會付出到咩程度

佢之前有幾次因爲屋企人而唔開心
咁我有去搵佢面對面同佢傾過
佢傾傾下就開始喊
我安慰佢 同佢講仲有我
好多事慢慢嚟
喺我記憶中佢再冇點樣提過自己唔開心
我唔知係佢扮冇唔開心定點

但佢話唔好去搵佢 佢會好反感
咁我應該搵定唔搵...
好想去佢屋企樓下搵佢
好想見佢

如果我去搵佢 結果會係點...

懶得覆了 注定被人玩果類

唔明

岩岩比人話覺得我地唔夾 一直以黎以為自己唔會點聊其他女仔 佢想去邊就陪佢 佢想我改咩就改 佢就唔會走 我本身份人唔太鐘意同人share自己嘅野同埋chur人 點知佢覺得係我唔主動chur佢唔關心佢
然後就覺得我地唔夾 明明我自問改咗好多做咗好多 但到頭來佢都係唔覺得有安全感

近排我被分手之後，學識咗句說話
你覺得你改咗，但佢根本睇唔到，因為你未改變到佢想要既程度
我就係到諗，如果我要改變到自己唔似自己
當初你鍾意既人，仲係唔係我
我唔知你明唔明我講咩
雖然我比佢係咁話我地冇可能再一齊
但我好想去佢屋企樓下搵佢

去啦 我啱啱就係比人話點解你唔主動做咗先 你唔去做就咩都無得救

我去咗應該打比佢 定一直樓下等佢
佢會唔會一手推開我
愈諗愈恐懼
真係唔知點做

如果真係推開你 你自己都應該知呢段關係真係要完 做左試左先啦 唔試就永遠都係而家既status

唔知佢咩時候出街
我應該就咁等佢 定打比佢叫佢出嚟
好迷惘

無啦啦講分手
肯定有第二條女岩岩落答
況且佢成日去飲酒 好正常

打比佢啦 漫無目的咁等佢唔會知架 佢唔會覺得呢樣野好浪漫

今日要返工
聽日放假去搵佢
好驚好不知所措
次次一諗起佢個心好似比野壓住咁

佢同啲朋友堅持話冇第條女
誓神劈願...
如果佢真係有 好想佢狠狠地踢我落谷底
而家連死因都唔知 好辛苦

加油 我都聽日要返工但岩岩喊到勁腫 唔太訓到覺

我已經喊到冇咩眼淚
但個人一諗起佢就心跳加速 呼吸好辛苦
個心比野壓住咁

咁你認為
你地性格係咪真係合適架
可能你覺得你信任佢俾自由佢
就算佢飲到天光都等埋佢先訓
但佢可能會覺得係一種壓力黎
建議你地互相冷靜下先

佢分手個電話不斷強調佢好大壓力
同我一齊累積既唔開心好煎熬
但我就唔知做咗啲咩令佢好辛苦
所以似係真係我問題
但我又唔清唔楚咁...
不明不白先最痛苦